%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Friggeri Resume/CV for A4 paper format
% XeLaTeX Template
% Version 1.1
%
% A4 version author:
% Marvin Frommhold (depressiverobot.com)
% https://github.com/depressiveRobot/friggeri-cv-a4
%
% Original author:
% Adrien Friggeri (adrien@friggeri.net)
% https://github.com/afriggeri/CV
%
% License:
% CC BY-NC-SA 3.0 (http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/)
%
% Important notes:
% This template needs to be compiled with XeLaTeX and the bibliography, if used,
% needs to be compiled with biber rather than bibtex.
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%teste SSH bitbucket

% Options
% 'print': remove colors from this template for printing
% 'nocolors' to disable colors in section headers
\documentclass[nocolors]{friggeri-cv-a4}
\usepackage{gensymb}
\usepackage{fontawesome5}
\usepackage{xspace}

\addbibresource{bibliography.bib} % Specify the bibliography file to include publications

\begin{document}

\header{Ana Claudia Kauark Castelo Branco Cruz}{}{fonoaudióloga} % Your name and current job title/field

%----------------------------------------------------------------------------------------
% SIDEBAR SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{aside} % In the aside, each new line forces a line break
\section{contato}
\href{https://bit.ly/2TXt9iv}{\faMapMarked* \xspace Rua Santa Helena, 158/1402
Pituba, Salvador-BA
41830-430}
~
\href{https://api.whatsapp.com/send?phone=5571999713997}{\faWhatsappSquare \xspace 71 99971-3997}
~
\href{mailto:fono.ac@gmail.com}{\faEnvelope \xspace fono.ac@gmail.com}
\section{idioma}
inglês
\section{objetivo profissional}
pôr em prática os conhecimentos adquiridos ao longo
de toda minha formação acadêmica, me atualizando cada
vez mais e valorizando cada caso trabalhado, respeitando
a individualidade do ser humano para que, dessa maneira,
possa estar sempre crescendo pessoal e profissionalmente
%\section{interesse}
%{\color{red} $\varheartsuit$}audiologia
%voz
\end{aside}

%----------------------------------------------------------------------------------------
% EDUCATION SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{formação}

\begin{entrylist}

%------------------------------------------------

\entry
{2013--2015}
{Residência Multiprofissional {\normalfont em Saúde em Clínica Médica}}
%{Hospital Universitário Clementino Fraga Filho - UFRJ}
{HUCFF/UFRJ}
{\emph{Defesa de trabalho sobre 'Estudo do benefício de próteses auditivas em novos usuários idosos'}}

%------------------------------------------------

\entry
{2012--2013}
{Aprimoramento {\normalfont Audiologia Clínica e Ocupacional}}
{CEFAC, Rio de Janeiro-RJ}
{}

%------------------------------------------------

\entry
{2008--2011}
{Graduação {\normalfont Fonoaudiologia}}
{UNEB, Salvador-BA}
{\emph{Apresentação de trabalho sobre a 'Auto-avaliação de profissionais da voz nos períodos pré-menstrual e menstrual'}}

\end{entrylist}

%----------------------------------------------------------------------------------------
% WORK EXPERIENCE SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{experiência}

\begin{entrylist}

%------------------------------------------------
\entry
{2014--2015}
{Atendimento em reabilitação}
{CTAC/UERJ}
{\emph{Atuação fonoaudiológica para reabilitação de pacientes com alterações crânio-faciais no Centro de Tratamento de Anomalias Craniofaciais}}

%------------------------------------------------
\entry
{2014--2014}
{Atendimento {\itshape home care}}
{Rio de Janeiro-RJ}
{\emph{Atendimento em linguagem}}

%------------------------------------------------
\entry
{2013--2014}
{Fonoaudiologia hospitalar}
{HUCFF/UFRJ}
{\emph{Prática no acompanhamento de pacientes durante a residência no Hospital Universitário Clementino Fraga Filho}}

\entry
{2013--2014}
{Audiologia}
{HUCFF/UFRJ}
{\emph{Prática no centro auditivo do Hospital Universitário Clementino Fraga Filho durante o período de residência multiprofissional}}

%------------------------------------------------
\entry
{2012--2012}
{Estágio voluntário}
{CTAC/UERJ}
{\emph{Atuação fonoaudiológica em fissura labiopalatina no Centro de Tratamento de Anomalias Craniofaciais}}

%------------------------------------------------
\entry
{2012--2012}
{Audiometria ocupacional}
{Rio de Janeiro-RJ}
{\emph{Realização de audiometrias ocupacionais em forma de {\it freelancer} para empresas e em clínica}}

%------------------------------------------------
\entry
{2011--2011}
{Fonoaudiologia hospitalar}
{Salvador-BA}
{\emph{Prática realizada dentro de curso de extensão no Hospital Aristides Maltez}}

\end{entrylist}

%----------------------------------------------------------------------------------------
% CONGRESSOS/CURSOS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{congressos/cursos}


%------------------------------------------------
\begin{itemize}
%\item{Curso de 'Ventilação Mecânica para Enfermeiros', pela Escola de Enfermagem Anna Nery da UFRJ, 08 horas. Rio de Janeiro/RJ -- 2013}

\item{Curso de Treinamento Profissional '2° STROKE CAMP -- CAMPO DE REABILITAÇÃO APÓS AVC', pela Faculdade de Medicina do Centro de Ciências da Saúde da UFRJ, 80 horas. Rio de Janeiro/RJ -- 2013}

\item{Curso de Extensão 'Uso do Boardmaker e do Word para a construção de pranchas de comunicação para os pacientes hospitalizados', pelo Laboratório de Tecnologia Assistiva da UFRJ, 03 horas. Rio de Janeiro/RJ -- 2013}

\item{Participação no '2° Encontro da CIHDOTT do HUCFF -- Celebrando o Dia Nacional da Doação de Órgãos e Tecidos', no Hospital Universitário Clementino Fraga Filho. Rio de Janeiro/RJ -- 2013}

\item{Participação na 'IX Jornada de Intercâmbio de Trabalhos de Serviço Social na Área da Saúde do Rio de Janeiro / II Mostra de Produção Técnico-Científica da Residência Multiprofissional em Saúde', no Hospital Universitário Clementino Fraga Filho, 08 horas. Rio de Janeiro/RJ -- 2013}

\item{Participação no 'II Encontro de Fonoaudiologia do CFRPM', pelo Centro de Fisiatria e Reabilitação da Polícia Militar do Estado do Rio de Janeiro, 08 horas. Rio de Janeiro/RJ -- 2013}

\item{Curso de 'Atualização em Fonoaudiologia em Oncologia', realizado no Instituto Nacional de Câncer José Alencar Gomes da Silva (INCA), 32 horas. Rio de Janeiro/RJ -- 2012}

\item{Visita técnica na 'Reabilitação/Fonoaudiologia' no Instituto Nacional de Traumatologia e Ortopedia -- INTO, 88 horas. Rio de Janeiro/RJ -- 2012}

%\item{E-learning 'Curso básico sobre câncer' da União Internacional Contra o Câncer -- 2012}

\item{Curso de atualização 'ABC do Câncer -- Abordagens Básicas para o Controle do Câncer', INCA -- 2012}

\item{Ouvinte do 'XIV Simpósio Internacional do CEV – Avanço no Diagnóstico e Tratamento das Disfonias: Trajetória de uma Equipe de Sucesso Internacional', 09 horas. São Paulo/SP -- 2011}

\item{Congressista do '26° Encontro Internacional de Audiologia', 30 horas. Maceió/AL -- 2011}

\item{Palestrante da campanha em comemoração à Semana da Saúde Auditiva, 04 horas. Salvador/BA -- 2010}

\item{Congressista do '9° Congresso da FORL'. São Paulo/SP -- 2010}

\item{Participação da Triagem Auditiva do Pituba Parque Center, realizada pelo Centro Auditivo Telex S/A, na qualidade de acadêmica de fonoaudiologia. Salvador/BA -- 2010}

\item{Grupo de estudos em Fonoaudiologia Hospitalar com enfoque em Neonatologia, 22 horas teóricas e 18 horas práticas. Lauro de Freitas/BA -- 2010}

\item{Congressista do '8° Congresso da Fundação Otorrinolaringologia e do IV Encontro Nordestino'. Salvador/BA -- 2009}

\item{Congressista do '17° Congresso Brasileiro de Fonoaudiologia e 1° Congresso Ibero-Americano de Fonoaudiologia', 23 horas. Salvador/BA -- 2009}

%\item{Ouvinte no Encontro Nacional dos Estudantes de Fonoaudiologia -- ENEFON, 62 horas. Salvador/BA -- 2008}

%\item{Ouvinte no debate sobre neuropsicologia, promovido pelo Projeto Cirandas Psicológicas, do curso de Psicologia das Faculdades Jorge Amado, 02 horas. Salvador/BA -- 2007}

%\item{Curso 'Diagnóstico e Reabilitação do Distúrbio Fonológico' ministrado pela Profa. Dra Adriana Gurgueira, 12 horas. Salvador/BA -- 2007}

%\item{Ouvinte nas atividades científicas do IV Projeto de Fonoaudiologia e Ciência, 16 horas. Lauro de Freitas/BA -- 2006}

%\item{Ouvinte no IV Projeto de Fonoaudiologia e Ciência do Mini Curso 'Queimaduras e Paralisia Facial Tardia', 03 horas. Lauro de Freitas/BA -- 2006}

%\item{Ouvinte no IV Projeto de Fonoaudiologia e Ciência do Mini Curso 'Diagnóstico Precoce das Perdas Auditivas no 1o Ano de Vida', 03 horas. Lauro de Freitas/BA -- 2006}

\end{itemize}



%------------------------------------------------

\end{document}
